根本溝女身高>樣>錢

講緊溝女
係d女見到你
會心心眼個隻
而唔係bling bling眼
你有六呎
就算光頭肥腩
就算排骨咁
都有market
你五呎十都冇
點keep
點執
都唔及高佬呢呢啡啡
就咁爛tee踢拖落街
除非你真係美少年
小池徹平個type
但老左點算
鬼眼個條仔
美少年變中佬
技安都會變中佬
但身高跟你一世
唔到你唔承認
上tinder又好咩都好
好多女要求你起碼5'10
已經係bare minimum
你掂唔到六
有d會直接skip
但好少見會要求靚仔
根本你正常人
整下頭已經正常樣
錢
幾多女
幾廿萬幾廿萬
進貢俾d三唔識七男人
你高大靚仔
話之你失業
不務正業
甚至犯法
都幫你冚
幫你說項
養埋你
幾多老母
識左條新仔
任佢虐待親生骨肉
認命啦
矮真係玩完
錢可以買起女人
但買唔起1cm

即係姚明咁高八両金嘅樣住深水埗劏房嘅我溝哂郭富城啲女

溝細路女就可能係
正常都係錢>樣>身型